{
  "total": 55,
  "dados": [
    {
      "ID": "9013",
      "codigo": "3169",
      "titulo": "Casa",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 78,
        "name": "Comercial",
        "slug": "comercial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Casa",
        "slug": "casa"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4606543",
      "lng": "-49.2825616",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "3.350,00",
      "valor_aluguel_ext": "3",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "3",
      "imovel_garagens": "6",
      "imovel_area_util": "245",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Murilo do Amaral Ferreira, 643",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "\u00c1gua Verde"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Monte sua empresa nessa ampla casa de esquina!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/comercial\/casa\/casa-padrao-3-dormitorios-6-garagens-3-salas-agua-verde-3169\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod3169-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod3169-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "1329",
      "codigo": "2974",
      "titulo": "Residencial San Giuliani",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Casa",
        "slug": "casa"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        },
        {
          "name": "Venda",
          "slug": "venda"
        }
      ],
      "lat": "-25.4001955",
      "lng": "-49.28418650000003",
      "novo": null,
      "valor_venda": "650.000,00",
      "valor_venda_ext": "650",
      "valor_aluguel": "2.600,00",
      "valor_aluguel_ext": "3",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "baixou",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "3",
      "imovel_garagens": "3",
      "imovel_area_util": "200",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Maria Ballin Baroni, 381",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Bom Retiro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Veja que\u00a0belo sobrado quadriplex mobiliado em condom\u00ednio fechado para voc\u00ea morar!<\/em><\/p>\n
      <p>&nbsp;<\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/casa\/sobrado-3-dormitorios-3-garagens-bom-retiro-2974\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2974-destaque-328x168.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2974-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "788",
      "codigo": "2962",
      "titulo": "Ed. Imperial Hall Residence",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        },
        {
          "name": "Venda",
          "slug": "venda"
        }
      ],
      "lat": "-25.4323449",
      "lng": "-49.29423810000003",
      "novo": null,
      "valor_venda": "780.000,00",
      "valor_venda_ext": "780",
      "valor_aluguel": "2.500,00",
      "valor_aluguel_ext": "3",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "4",
      "imovel_banheiros": "4",
      "imovel_garagens": "3",
      "imovel_area_util": "156.44",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Martim Afonso, 1801",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Bigorrilho"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Um luxo de apartamento no melhor do Bigorrilho!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-4-dormitorios-3-garagens-bigorrilho-2962\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2962-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2962-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "841",
      "codigo": "2963",
      "titulo": "Ed. Imperial Hall Residence",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        },
        {
          "name": "Venda",
          "slug": "venda"
        }
      ],
      "lat": "-25.4323449",
      "lng": "-49.29423810000003",
      "novo": null,
      "valor_venda": "780.000,00",
      "valor_venda_ext": "780",
      "valor_aluguel": "2.500,00",
      "valor_aluguel_ext": "3",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "4",
      "imovel_banheiros": "4",
      "imovel_garagens": "3",
      "imovel_area_util": "156.44",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Martim Afonso, 1801",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Bigorrilho"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Sua chance de morar em um apartamento confort\u00e1vel no Bigorrilho!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-4-dormitorios-3-garagens-bigorrilho-2963\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2962-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2962-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "1693",
      "codigo": "2870",
      "titulo": "Ed. Hayat",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4325516",
      "lng": "-49.29498649999999",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.600,00",
      "valor_aluguel_ext": "2",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "80.12",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Martim Afonso, 1871",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Bigorrilho"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento moderno e bonito no melhor bairro de Curitiba!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-bigorrilho-2870\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2870-destaque-328x168.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2870-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6465",
      "codigo": "831",
      "titulo": "Ed. Vanessa",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4236542",
      "lng": "-49.28784289999999",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.500,00",
      "valor_aluguel_ext": "2",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "3",
      "imovel_garagens": "2",
      "imovel_area_util": "131.33",
      "endereco": {
        "rua": "Rua J\u00falia Wanderley, 325",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Merc\u00eas"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento confort\u00e1vel e amplo!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-3-dormitorios-2-garagens-merces-831\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod831-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod831-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8242",
      "codigo": "3159",
      "titulo": "Ed. Conselheiro Laurindo",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4334675",
      "lng": "-49.2633393",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.500,00",
      "valor_aluguel_ext": "2",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "58",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Conselheiro Laurindo, 781",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Semimobiliado e com garagem!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-centro-3159\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod3159-destaque2-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod3159-destaque2.jpg"
    },
    {
      "ID": "6747",
      "codigo": "1439",
      "titulo": "Ed. Monte Cabral",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4092629",
      "lng": "-49.254353400000014",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.450,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "79.72",
      "endereco": {
        "rua": "Rua S\u00e3o Pedro, 261",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cabral"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Lindo apartamento mobiliado no miolo do Cabral com vista panor\u00e2mica!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-cabral-1439\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1439-destaque1-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1439-destaque1.jpg"
    },
    {
      "ID": "6401",
      "codigo": "3036",
      "titulo": "Ed. Piazza Maggiore",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        },
        {
          "name": "Venda",
          "slug": "venda"
        }
      ],
      "lat": "-25.3838546",
      "lng": "-49.29394209999998",
      "novo": null,
      "valor_venda": "310.000,00",
      "valor_venda_ext": "310",
      "valor_aluguel": "1.400,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "oportunidade",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "2",
      "imovel_area_util": "53.43",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Fredolin Wolf, 799",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Pilarzinho"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Quer um apartamento t\u00e9rreo, garden e semimobiliado? Conhe\u00e7a este&#8230;<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/garden-2-dormitorios-2-garagens-pilarzinho-3036\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod3036-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod3036-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6957",
      "codigo": "1418",
      "titulo": "Ed. Lavoisier",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4242623",
      "lng": "-49.27560219999998",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.350,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "3",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "106.92",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Paula Gomes, 610",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Com conforto e pr\u00f3ximo do Shopping Mueller!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/garden-3-dormitorios-1-garagem-centro-1418\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1418-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1418-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "7213",
      "codigo": "2498",
      "titulo": "Ed. Garden Ecoville",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.44641009999999",
      "lng": "-49.3553177",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.350,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "60.3",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Professor Pedro Viriato Parigot de Souza, 5285",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Ecoville"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Morar no Ecoville e na frente da Universidade Positivo, por que n\u00e3o?<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-ecoville-2498\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod2498-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod2498-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6828",
      "codigo": "1380",
      "titulo": "Sobrado",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Casa",
        "slug": "casa"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4652682",
      "lng": "-49.218705",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.300,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "112.8",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Doutor Bronislau Ostoja Roguski, 687",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Jardim das Americas"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Belo sobrado em condom\u00ednio fechado!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/casa\/sobrado-3-dormitorios-1-garagem-jardim-das-americas-1380\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1380-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1380-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6865",
      "codigo": "2252",
      "titulo": "Ed. Studios Batel",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        },
        {
          "name": "Venda",
          "slug": "venda"
        }
      ],
      "lat": "-25.4398095",
      "lng": "-49.27835270000003",
      "novo": null,
      "valor_venda": "300.000,00",
      "valor_venda_ext": "300",
      "valor_aluguel": "1.300,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "2",
      "imovel_area_util": "52.25",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Desembargador Motta, 1590",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Batel"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Vai morar sozinha? S\u00f3 o casal? Confira este im\u00f3vel!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-1-dormitorio-2-garagens-batel-2252\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod2252-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod2252-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6924",
      "codigo": "1917",
      "titulo": "Ed. Eloi Plombom",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4552053",
      "lng": "-49.305314399999986",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.300,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "86.48",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Coronel Airton Plaisant, 239",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Santa Quiteria"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento de frente e ensolarado para voc\u00ea morar no Santa Quit\u00e9ria!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-3-dormitorios-1-garagem-santa-quiteria-1917\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1917-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1917-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "7447",
      "codigo": "740",
      "titulo": "Ed. Ikebana",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4273477",
      "lng": "-49.268124",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.300,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "45.3",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Treze de Maio, 220",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento mobiliado e belamente decorado!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-1-dormitorio-centro-740\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod740-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod740-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "914",
      "codigo": "2990",
      "titulo": "Ed. Flamboyant",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        },
        {
          "name": "Venda",
          "slug": "venda"
        }
      ],
      "lat": "-25.4611222",
      "lng": "-49.27350179999996",
      "novo": null,
      "valor_venda": "298.000,00",
      "valor_venda_ext": "298",
      "valor_aluguel": "1.200,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "oportunidade",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "3",
      "imovel_garagens": "2",
      "imovel_area_util": "115.5",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Presidente Kennedy, 1515",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Rebou\u00e7as"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento para voc\u00ea e sua fam\u00edlia com pe\u00e7as amplas e duas vagas de garagem!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-3-dormitorios-2-garagens-reboucas-2990\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2990-destaque-328x168.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2990-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "1791",
      "codigo": "3096",
      "titulo": "Ed. Rossi 145",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4376828",
      "lng": "-49.2370598",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.150,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "31",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Governador Agamenon Magalh\u00e3es, 145",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Se apaixone por esse loft mobiliado!\u00a0<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-1-garagem-cristo-rei-3096\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod3096-destaque-328x168.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod3096-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "5320",
      "codigo": "3129",
      "titulo": "Parque das Pedras II",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4078345",
      "lng": "-49.2950568",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.150,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "56",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Major Virgolino Esmanhotto, 260",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Merc\u00eas"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento mobiliado! Confira o v\u00eddeo e se apaixone&#8230;<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-merces-3129\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod3129-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod3129-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6901",
      "codigo": "2476",
      "titulo": "Ed. Guaruj\u00e1",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4372071",
      "lng": "-49.23808180000003",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.150,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "78.16",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Oyapock, 49",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>More pertinho do Jardim Bot\u00e2nico!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-3-dormitorios-1-garagem-cristo-rei-2476\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod2476-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod2476-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "775",
      "codigo": "2956",
      "titulo": "Ed. Felicit\u00e1",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        },
        {
          "name": "Venda",
          "slug": "venda"
        }
      ],
      "lat": "-25.4889683",
      "lng": "-49.2898993",
      "novo": null,
      "valor_venda": "340.000,00",
      "valor_venda_ext": "340",
      "valor_aluguel": "1.100,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "novo",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "73.5",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Maria Trevisan Tortato, 341",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Novo Mundo"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Conhe\u00e7a este apartamento novo de 02 dormit\u00f3rios!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-novo-mundo-2956\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2956-destaque-328x168.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2956-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6746",
      "codigo": "481",
      "titulo": "Ed. Eugene Delacroix",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4189435",
      "lng": "-49.268092499999966",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.100,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "59.5",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Comendador Fontana, 50",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro C\u00edvico"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Trabalha ou vai trabalhar pr\u00f3ximo do Shopping Mueller ou Prefeitura Municipal de Curitiba? N\u00e3o perca este apartamento. Confira o v\u00eddeo!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-centro-civico-481\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod481-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod481-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "7175",
      "codigo": "3148",
      "titulo": "Ed. Via Appia",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4489009",
      "lng": "-49.28377119999999",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.100,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "oportunidade",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "40.19",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Silveira Peixoto, 497",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "\u00c1gua Verde"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Um pr\u00e1tico apartamento pr\u00f3ximo de restaurantes, bancos, farm\u00e1cias e demais com\u00e9rcios! Confira&#8230;<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-agua-verde-3148\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod3148-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod3148-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8975",
      "codigo": "2524",
      "titulo": "Cond. Ed. Parque Residencial Ah\u00fa",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        },
        {
          "name": "Venda",
          "slug": "venda"
        }
      ],
      "lat": "-25.4012826",
      "lng": "-49.2571356",
      "novo": null,
      "valor_venda": "285.000,00",
      "valor_venda_ext": "285",
      "valor_aluguel": "1.080,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "61.1",
      "endereco": {
        "rua": "Rua dos Funcion\u00e1rios, 144",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cabral"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Conhe\u00e7a esse apartamento e suas op\u00e7\u00f5es de lazer&#8230;<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-3-dormitorios-1-garagem-cabral-2524\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2524-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2524-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "1488",
      "codigo": "2009",
      "titulo": "Ed. BMS Plaza",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4354441",
      "lng": "-49.260089300000004",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.050,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "42",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Presidente Affonso Camargo, 633",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Loft mobiliado prontinho pra voc\u00ea morar!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-1-garagem-cristo-rei-2009\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/cod2009-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/cod2009-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "7894",
      "codigo": "2113",
      "titulo": "Ed. BMS Plaza",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4352575",
      "lng": "-49.2537741",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.050,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "44",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Presidente Affonso Camargo, 633",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Um apartamento pr\u00e1tico e semi-mobiliado para voc\u00ea!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-1-garagem-cristo-rei-2113\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod2113-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod2113-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "5131",
      "codigo": "2370",
      "titulo": "Ed. Conj. Res. Ravel",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4014775",
      "lng": "-49.25841409999998",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "1.000,00",
      "valor_aluguel_ext": "1",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "60.55",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Anita Garibaldi, 1204",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Ah\u00fa"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Seu conforto no Ah\u00fa!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-3-dormitorios-1-garagem-ahu-2370\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod2370-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod2370-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "1534",
      "codigo": "2697",
      "titulo": "Ed. Galeria Tijucas",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4331168",
      "lng": "-49.2753877",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "950,00",
      "valor_aluguel_ext": "950",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "64",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Luiz Xavier, 68",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Que tal morar de frente para a Rua XV e com uma bela vista?<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-centro-2697\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod2697-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod2697-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6793",
      "codigo": "1891",
      "titulo": "Centro Habitacional Vila Romana",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4719582",
      "lng": "-49.29778520000002",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "950,00",
      "valor_aluguel_ext": "950",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "88",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Carlos Dietzsch, 334",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Port\u00e3o"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento pr\u00f3ximo do Col\u00e9gio Bagozzi!\u00a0<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-3-dormitorios-1-garagem-portao-1891\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1891-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod1891-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "7259",
      "codigo": "3149",
      "titulo": "Ed. Clermont",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4327011",
      "lng": "-49.257179199999996",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "950,00",
      "valor_aluguel_ext": "950",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "oportunidade",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "3",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "81.92",
      "endereco": {
        "rua": "Rua da Paz, 396",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro\/Rebou\u00e7as"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>O bom \u00e9 morar em um bom im\u00f3vel e em boa localiza\u00e7\u00e3o&#8230;confira este pr\u00f3ximo do Mercado Municipal!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-3-dormitorios-1-garagem-centroreboucas-3149\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod3149-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod3149-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6514",
      "codigo": "381",
      "titulo": "Ed. Imperador",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.428436",
      "lng": "-49.26752729999998",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "900,00",
      "valor_aluguel_ext": "900",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "80",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Alfredo Bufren, 183",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Im\u00f3vel em frente a Pra\u00e7a Santos Andrade!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-centro-381\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod381-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod381-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8267",
      "codigo": "3157",
      "titulo": "Cond. Residencial Claret II",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4674747",
      "lng": "-49.2110208",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "900,00",
      "valor_aluguel_ext": "900",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "53.78",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Arg\u00e9lia, 195",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cajuru"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Pequeno e aconchegante, confira!\u00a0<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-cajuru-3157\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod3157-destaque1-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod3157-destaque1.jpg"
    },
    {
      "ID": "8850",
      "codigo": "3167",
      "titulo": "Ed. Cabo Branco",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.440045",
      "lng": "-49.2735534",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "800,00",
      "valor_aluguel_ext": "800",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "39.46",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Sete de Setembro, 3574",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento muito bem localizado pr\u00f3ximo a IFPR e Cursinho Positivo!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-1-dormitorio-centro-3167\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod3167-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod3167-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "1490",
      "codigo": "2011",
      "titulo": "Ed. BMS Plaza",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.435308455497875",
      "lng": "-49.25372710021668",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "780,00",
      "valor_aluguel_ext": "780",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "50",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Presidente Affonso Camargo, 633",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Loft com garagem!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-1-garagem-cristo-rei-2011\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/cod2011-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/cod2011-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8916",
      "codigo": "2109",
      "titulo": "Ed. BMS Plaza",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4355015",
      "lng": "-49.25116209999999",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "780,00",
      "valor_aluguel_ext": "780",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "48",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Presidente Affonso Camargo, 901",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Que tal esse loft pr\u00f3ximo ao Centro?\u00a0<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-1-garagem-cristo-rei-2109\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2109-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2109-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "9065",
      "codigo": "2112",
      "titulo": "Ed. BMS Plaza",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4352575",
      "lng": "-49.2537741",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "780,00",
      "valor_aluguel_ext": "780",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "50",
      "endereco": {
        "rua": "Avenida Presidente Affonso Camargo, 633",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Semi-mobiliado e com garagem? Conhe\u00e7a esse loft!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-1-garagem-cristo-rei-2112\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2112-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2112-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "1568",
      "codigo": "2790",
      "titulo": "Ed. Black Diamond",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4346162",
      "lng": "-49.28190860000001",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "750,00",
      "valor_aluguel_ext": "750",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "40.6",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Brigadeiro Franco, 1482",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Mobiliado e no centro de Curitiba!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-1-dormitorio-centro-2790\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2789-destaque-328x168.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod2789-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8295",
      "codigo": "3160",
      "titulo": "Ed. Colina do Sol",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.3726923",
      "lng": "-49.3123339",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "750,00",
      "valor_aluguel_ext": "750",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "48.11",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Jos\u00e9 Platner, 367",
        "cidade": "Almirante Tamandar\u00e9, PR",
        "bairro": "Tangu\u00e1"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Uma op\u00e7\u00e3o de mobiliado para voc\u00ea!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/almirante-tamandare-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-tangua-3160\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod3160-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod3160-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8317",
      "codigo": "2442",
      "titulo": "Ed. Orionis",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.5141482",
      "lng": "-49.2970039",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "750,00",
      "valor_aluguel_ext": "750",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "3",
      "imovel_banheiros": "2",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "66.69",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Marechal Oct\u00e1vio Saldanha Mazza, 7777",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cap\u00e3o Raso"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Conhe\u00e7a esse agrad\u00e1vel apartamento com arm\u00e1rios nos dormit\u00f3rios e cozinha&#8230;<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-3-dormitorios-1-garagem-capao-raso-2442\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod2442-destque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod2442-destque.jpg"
    },
    {
      "ID": "5608",
      "codigo": "1526",
      "titulo": "Ed. Nevada",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4343985",
      "lng": "-49.260989499999994",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "650,00",
      "valor_aluguel_ext": "650",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "54",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Mariano Torres, 916",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Im\u00f3vel perto da rodovi\u00e1ria!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-1-dormitorio-centro-1526\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod1526-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod1526-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "9088",
      "codigo": "3171",
      "titulo": "Res. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.5318354",
      "lng": "-49.2035722",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "630,00",
      "valor_aluguel_ext": "630",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "47.37",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Moacir Tomelin, 40",
        "cidade": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, PR",
        "bairro": "Santo Ant\u00f4nio"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Pequeno e aconchegante&#8230;<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/sao-jose-dos-pinhais-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-santo-antonio-3171\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/cod3171-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/cod3171-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "1451",
      "codigo": "11",
      "titulo": "Ed. Royal Light",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4342251",
      "lng": "-49.25362719999998",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "620,00",
      "valor_aluguel_ext": "620",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "31.48",
      "endereco": {
        "rua": "Rua At\u00edlio B\u00f3rio, 139",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Quer morar pertinho da Rodovi\u00e1ria para ir e voltar pra sua cidade? Veja este pr\u00e1tico apartamento&#8230;<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-1-dormitorio-cristo-rei-11\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod11-destaque2-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod11-destaque2.jpg"
    },
    {
      "ID": "1413",
      "codigo": "9",
      "titulo": "Ed. Trianon Park",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4375209",
      "lng": "-49.23672740000001",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "600,00",
      "valor_aluguel_ext": "600",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "27.22",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Governador Agamenon Magalh\u00e3es, 173",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>More pertinho do Jardim Bot\u00e2nico!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-cristo-rei-9\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod9-destaque-328x168.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod9-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8116",
      "codigo": "3084",
      "titulo": "Ed. Orquideas",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4950509",
      "lng": "-49.34944410000001",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "600,00",
      "valor_aluguel_ext": "600",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "49.9",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Jair Coelho, 330",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cidade Industrial"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Confira esse pequeno e confort\u00e1vel apartamento&#8230;<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-cidade-industrial-3084\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod3084-destque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod3084-destque.jpg"
    },
    {
      "ID": "6724",
      "codigo": "3145",
      "titulo": "Cond. Res. Moradias Caiu\u00e1 I",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4838044",
      "lng": "-49.350504",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "550,00",
      "valor_aluguel_ext": "550",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "oportunidade",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "2",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "1",
      "imovel_area_util": "40",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Lodovico Kaminski, 3260",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Caiu\u00e1\/Cidade Industrial"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Para quem gosta ou precisa de apartamento t\u00e9rreo, confira este!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-2-dormitorios-1-garagem-caiuacidade-industrial-3145\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod3145-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod3145-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "1452",
      "codigo": "59",
      "titulo": "Ed. Square Garden",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4336438",
      "lng": "-49.2539496",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "500,00",
      "valor_aluguel_ext": "500",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "18.94",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Francisco Alves Guimar\u00e3es, 170",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Cristo Rei"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Um \u00f3tima op\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica e pr\u00f3ximo do Centro de Curitiba!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-1-dormitorio-cristo-rei-59\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod59-destaque-328x168.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/cod59-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "5345",
      "codigo": "3005",
      "titulo": "Ed. T\u00edvoli",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4682324",
      "lng": "-49.29260590000001",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "500,00",
      "valor_aluguel_ext": "500",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "32.56",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Ant\u00f4nio Pietruza, 164",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Port\u00e3o"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento tipo Kitnet!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-portao-3005\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod3005-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/cod3005-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "7480",
      "codigo": "3151",
      "titulo": "Ed. T\u00edvoli",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4682324",
      "lng": "-49.29260590000001",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "500,00",
      "valor_aluguel_ext": "500",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "40",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Ant\u00f4nio Pietruza, 164",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Port\u00e3o"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Apartamento tipo kitnet!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-portao-3151\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod3151-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod3151-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "9109",
      "codigo": "3172",
      "titulo": "Ed. T\u00edvoli",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4682324",
      "lng": "-49.2926059",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "500,00",
      "valor_aluguel_ext": "500",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "32.56",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Ant\u00f4nio Pietruza, 164",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Port\u00e3o"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Pensando em morar sozinho? Conhe\u00e7a essa kitnet!\u00a0<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-portao-3172\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/cod3172-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/cod3172-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "7339",
      "codigo": "2762",
      "titulo": "Ed. City Center",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4371277",
      "lng": "-49.27744050000001",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "450,00",
      "valor_aluguel_ext": "450",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "oportunidade",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "25.92",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Emiliano Perneta, 659",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Kitnet no Centro da Cidade, aproveite!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-centro-2762\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod2762-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod2762-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "7822",
      "codigo": "2599",
      "titulo": "Ed. City Center",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4371277",
      "lng": "-49.27744050000001",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "450,00",
      "valor_aluguel_ext": "450",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "25",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Emiliano Perneta, 659",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "
      <p>
      <em>Um pequeno apartamento para voc\u00ea morar no centro da cidade!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-centro-2599\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod2599-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cod2599-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8472",
      "codigo": "2811",
      "titulo": "Ed. City Center",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4371277",
      "lng": "-49.2774405",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "450,00",
      "valor_aluguel_ext": "450",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "26",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Emiliano Perneta, 659",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "undefined<p>undefined<em>Perfeito pra quem quer morar sozinho&#8230;<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-centro-2811\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod2811-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cod2811-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8807",
      "codigo": "2692",
      "titulo": "Ed. City Center",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4371277",
      "lng": "-49.2774405",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "450,00",
      "valor_aluguel_ext": "450",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "26.4",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Emiliano Perneta, 659",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "undefined<p>undefined<em>Apartamento muito bem localizado!\u00a0<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-centro-2692\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2692-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2692-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "9004",
      "codigo": "2549",
      "titulo": "Ed. City Center",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4371277",
      "lng": "-49.2774405",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "450,00",
      "valor_aluguel_ext": "450",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "",
      "imovel_area_util": "25.92",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Emiliano Perneta, 659",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "undefined<p>undefined<em>Pequeno, pr\u00e1tico e bem localizado!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/apartamento-padrao-1-dormitorio-centro-2549\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2549-destaque--328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2549-destaque-.jpg"
    },
    {
      "ID": "6855",
      "codigo": "2713",
      "titulo": "Ed. City Center",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4371277",
      "lng": "-49.27744050000001",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "420,00",
      "valor_aluguel_ext": "420",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "20.92",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Emiliano Perneta, 659",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "undefined<p>undefined<em>Kitnet perfeita e pr\u00e1tica para estudantes!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-pr\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-centro-2713\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod2713-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/cod2713-destaque.jpg"
    },
    {
      "ID": "8816",
      "codigo": "2540",
      "titulo": "Ed. City Center",
      "imovel_habilitacao_obj": {
        "term_id": 79,
        "name": "Residencial",
        "slug": "residencial"
      },
      "tipo": {
        "name": "Apartamento",
        "slug": "apartamento"
      },
      "finalidades_imovel": [
        {
          "name": "Loca\u00e7\u00e3o",
          "slug": "locacao"
        }
      ],
      "lat": "-25.4371277",
      "lng": "-49.2774405",
      "novo": null,
      "valor_venda": "",
      "valor_venda_ext": "0",
      "valor_aluguel": "420,00",
      "valor_aluguel_ext": "420",
      "frase_destaque": {
        "ID": 0,
        "key": "field_imovel_frase_destaque",
        "label": "Frase de Destaque",
        "name": "imovel_frase_destaque",
        "prefix": "acf",
        "type": "select",
        "value": "",
        "menu_order": 32,
        "instructions": "",
        "required": 0,
        "id": "",
        "class": "",
        "conditional_logic": 0,
        "parent": "group_acf_dados-imovel",
        "wrapper": {
          "id": "acf-imovel_frase_destaque"
        },
        "_name": "imovel_frase_destaque",
        "_input": "",
        "_valid": 1,
        "choices": {
          "": "",
          "lancamento": "Lan\u00e7amento",
          "novo": "Novo",
          "promocao": "Promo\u00e7\u00e3o",
          "oportunidade": "Oportunidade",
          "baixou": "Baixou",
          "1_locacao": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o"
        },
        "default_value": "",
        "placeholder": "",
        "prepend": "",
        "append": "",
        "formatting": "none",
        "maxlength": "",
        "multiple": 0,
        "allow_null": 0,
        "ui": 0,
        "ajax": 0,
        "return_format": "value"
      },
      "imovel_status": "Dispon\u00edvel",
      "imovel_dormitorios": "1",
      "imovel_banheiros": "1",
      "imovel_garagens": "0",
      "imovel_area_util": "20.9",
      "endereco": {
        "rua": "Rua Emiliano Perneta, 659",
        "cidade": "Curitiba, PR",
        "bairro": "Centro"
      },
      "descricao": "undefined<p>undefined<em>Pequeno e conjugado para morar sozinho!<\/em><\/p>\n",
      "permalink": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/imoveis\/curitiba-\/locacao\/residencial\/apartamento\/kitnet-1-dormitorio-centro-2540\/",
      "thumb_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2540-destaque-328x180.jpg",
      "full_image_url": "http:\/\/www.senzalaimoveis.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/cod2540-destaque.jpg"
    }
  ],
  "msg": "OK",
  "code": 1
}